洗撚理條媽咪麵咩!!!!襯回調就買牛坐順風車啦!!!!!!!!

條友鳩up

一個星期後再番黎

返黎未？

下 我啱啱買喎
死貓彈想嚇到我媽咪哥 收p啦 我逢高加沽呀！！！！！

3萬點仲買牛？

緊係買熊啦

小心一陣聽日夾死晒30399堆熊

無人想知你幾時買
問你返黎未姐

我就信麵神

In 麵神 we trust